有冇人覺得金正恩個頭好似鬚刨

rip

下世小心啲

北韓特工：敢屈辱金將軍

Bye bye

Rip

你死啦，金仔份人好大方嫁

笑左
btw 一路好走

有人㩒我門鐘 嚇一嚇

人安局，開門！

樓豬可以自決了

槍決砲決犬決

有份笑都要死

RIP

樓主等被高射炮啦

咁就一世

記住留番幾千蚊子彈錢

樓豬等俾人犬決啦

樓主千萬不要轉貼

樓主去東南亞小心
特別係馬來西亞

我覺得似【嘅順時針90度多啲

帽嚟㗎

食野小心d，出到街見到狗隻都要小心d